落馬洲清晨淪陷 200內地客不滿塞車 欲步行過關闖港邊境 被警攔阻

十．一黃金周假期已到，香港落馬洲管制站今日清晨「淪陷」！多名市民目擊今日清晨五時許，24小時通關的香港落馬洲管制站往香港方向疑因開放的汽車入境通道不足，導至過境私家車大塞車，有旅客報稱等候近兩小時仍未能入境，結果出現近200名內地旅客不滿塞車下落車步過中英橋企圖「行路入境」的奇景。

據了解，這批心急入境的內地旅客，不少都是乘過境私家來港，準備前往大嶼山的香港國際機場乘飛機往外地旅遊。但屬禁區的中英橋只准過境車輛行駛，故這樣下車行走做是違反規定的，所以香港警察一度築起封鎖線，阻擱這批旅客步行入境，場面「壯觀」，幸未有釀成衝突。

之前又話罷黎香港
乜支那狗咁無骨氣既

今日出街周圍都係支那人同賓賓
完全感受到香港淪陷緊

十一黃金週

你po張圖篇野咁曲既

呢班人目的地唔係香港
只係經香港轉機就搞到香港污煙障氣

遲下支爆邊關又會有幾十萬人行黎香港

抵死啦唔搭高鐵
信唔信趕你老母返福田再嚟

懷疑𠵱篇嘢係香港人寫嘅

仲唔舉速離否則開槍

出催淚彈啦

行到入去過關又點，唔通佢過完關行路去機場咩，咪又係要等架車過關

好有難民feel

佢地國慶唔係應該留返響國家慶祝嘅咩，做乜個個都走難咁走？

又話少咗支那人嚟，而家又話塞爆，啲報紙邊句真

好似監犯放監咁

成撚日單單打打又話香港狗又乜野永不去香港
一放假成班蝗蟲 仆街咁仆落嚟觀光、走水貨
買貴曬香港d野 正一閻家鏟

G持！！！

點撚解你地港豬李波得，我地蝗族唔鳩得先？？？

痴線,有高鐵唔搭
呢班人一定反共份子

做咩班黑警唔扯旗嘅？

亲，要不是我们，香港的路没有人行了

唔識睇工體字呀
成班生番